呢個世界點會有王君罄呢D咁恐怖既女人？

我唔信

好想比佢利用

me2
如果比佢咁樣錫1淡
真係跪係度做狗都願啊

真係有，我見識過

好恐怖

蓋世寶都恐怖